李宇軒家人決定建立社交媒體頻道 望各界多加關注12手足嚴峻情況

#12位手足 被送中已經超過25日，其中一位手足 — #李宇軒 嘅家人決定建立社交媒體頻道，希望可以透過跟進同埋分享李宇軒嘅背景資料，令香港大眾同國際社會能夠繼續關注同聲援現時12位手足喺中國被拘留同得唔到法律支援嘅嚴峻情況。

李宇軒喺8月中被指違反港區國安法，自8月23號同其他11位香港人被中國政府關押後，就杳無音信。家人至今仍未能確定佢嘅安危，亦未能安排律師同佢見面。

希望各位可以 Follow 以下嘅頻道，一齊聲援李宇軒嘅家人同埋12位手足：

Facebook -
Twitter -
Instagram -

#save12hkyouths #AndyIsMissing #StandwithHongKong //

推

推推推推

推推推推推

推推推推推
推推推推推

推呀

推呀！

推 推

推佢上去！

推呀！推呀！推呀！

Facebook -
Twitter -
Instagram -

推 推
推 推

推推推推推推

推佢上去！
推佢上去！

推推推推推呀

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

推
推

推推推推推呀
推推推推推呀

推推推推推推推推

Push

推推

Petition, share

PushPushPushPushPushPushPush

PushPushPushPushPush

推推推推推推推

堆

堆堆堆堆

推推
推推

推上去

推推
推推
推推

呢個post回覆嘅人數仲多過佢Twitter followers

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

快d follow
俾支持家屬

各不相識12人
碼頭偶然遇見
天降釣魚用具
一起出海釣魚
闖入中方水域

推推推推推推推推推

推推推

推推推推
推推推推

推推推推
推推推推
推推推推

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

推

#save12hkyouths

支持

推俾更多人睇

G持

push

幫推

Followed

Followshare

推一推先

推 持續關注

推爆

推

RT

關注

推一推

follow啦

全推

幫手呀